美參議員卡丁：我敦促特朗普總統全面履行香港人權與民主法

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲有拉到最底有twitter collection
用browser開一次過搞掂
有手足整左網頁版方便大家rt like

支持

美國兩邊而家係鬥黃

唔理佢地點鬥
建議港共拉晒全部民主派既人
真攬炒